⠀⠀⠀⠀

好聽wor 咩歌嚟

唔想傷你自尊心

又幾好聽啊

ok

can

？

有歌名

當然😇

做咩？

係

wasnt asking

我生日

生日快樂

謝大佬

唔係你大佬

o

我係人都叫大佬

垃圾

又唔係你唱

關事？

佢以為係你唱

大大隻字寫埋名邊會有人以為我唱

歌手名點同

不過點解搵到首法文歌聽

人名歌名都有。。。
聽開

有冇其他介紹

熟口熟面喇卦

自娛非打手。。

Chanson由Edith Piaf開始聽吖

幾chill 好舒服

Chanson係album名？

估唔到港女聽開冷門野

樓豬心情如何?

想啜樓主腳指

小白🙃

啜邊隻